[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (59) #FLAϟH 人間酒窩崔秉燦

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！

* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。

2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。

3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。

4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。

(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:

Instagram:

Twitter:

Twitter（X1 Members）:

Youtube:

Vlive:

Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

深潛了

韓餅lm

lm

新po帶埋男朋友留名

喊喊留名

回標題LM

對唔住大佬

真係唔係

偉餅

Woollim又派糧喇

琴仔好乖仔

“

lm

#608

帶我男朋友留名
細細聲講我都拎咗個上十嘅小卡

萬用gif又出現

留名

留名

東杓對腳其實都幾好J

呢張相影得幾好 目測175

再生高啲不得了

冇人嘅今日 個個去哂相認

有我！

你都有份

點解你可以揾到咁多黃色嘅餅餅

？無喎

係咩 唔知呀總之我冇得相認

個個偽毒有街出

我都覺 今日推po勁慢

禾矛牙

我覺得呢兩三日都係 有日推左4個po之後頹哂

覺得係因為仔仔放咗假

好攰 今日同牙熙一樣冇曬電
之前快到嚇死我

冇新嘢推

法國牙車都好鍾意痴哥哥

好 想 睇 團 綜

都係嘅

99z呀

冇電熙熙好搞笑

車車真係...
牙碩想訓覺搞人鼻哥窿

之前嗰兩集紀錄片真係唔知發生緊咩事

想要牙潔影嗰d相 好似幾正咁

牙熙同款冇電

想睇佢瘋狂搞痴哥哥

咪臭係

agger！

好悶 po下男朋友

佢今日思考人生都好搞笑

知咩事

睇咗咁多次啱啱先知牙熙拎住牙碩手幅

又真
我開Twitter 都係舊圖

佢咁樣坐真係好得意

skyna絲hello

得意！save咗！

曜喊

sick ball

真係咁啱你啲黃牌紅牌呢

丸子絲
早兩日先追返晒投票結果個post...

下唔好提啦冇人記得

車車熙熙

強力支持車車繼續！

99line

支持牙碩反擊車車！

我初頭無留意

DQ丸！

好似細路仔，好想攬下佢

係完全唔覺

我又要攬
介紹返先 我係佢個妹

好啦byebye

車車會唔會仲有Save咗好多其他隊友舊照

咁曜b嘅要save幾多

好難有人唔記得

呢張做唔做到紅牌

車車可能Save晒

我男朋友好有喜感
南小個樣又好驚恐

正

諗起韓善花，真係好靚呀

笑死

基因好

好正，，，，想做韓哥

係呀好想做韓哥

新po lm

牙熙好正

好似係寵物店入面望出面既狗仔咁

早晨 post下機場相先 希望佢地順利利！

早晨！

啊！好鍾意睇啲人機場點著 有啲襯得好正去望下先

疾總呢張好cute

早晨

南小件格仔
牙曹戴眼鏡戴帽幾正

哇牙波咁早

好曬

呢張杓好好笑 未訓醒咁

韓哥真係著得好好睇

佢地落車個下有啲都好似啱啱醒咁

肚餓 想食牙嘈頭頂個包

應該係太曬，個個都擘唔開隻眼

佢塊臉好似好好搣咁

早晨大家

點解你咁得意架屌

你鴨姐啲frd

佢個fd嚟

唔好呀走開呀

想當年我好中意韓哥家姐個團

我係因為睇佢拍我結佢同黃光熙好好笑

正皮！

我反而冇點睇我結我細個成日loop Secret d歌

得潔一個除左件褸 佢真係長期個身都係熱嘅

我boy with luv團長

看圖ff
杓：我怕怕
碩：哥保護你

第18頁先lm 我有無kiss咗咩

靚可以做lockscreen

gucci💖

大佬sss出巡

好啱做手機桌面

最後嗰張南小

呢張車車好可愛

妖佢咪扮鍾意車車啦好心

我都好怕熱！

呢啲咪係專業 我哋呢啲凡人唔會明

佢真係痴撚線

不過佢認證咗禮物

VLIVE!!!!!!!!

好想睇，但係地鐵到唔開得

辣雞麵

碩b著白色恤衫

越嚟越鍾意牙碩

睇見又好想食…

又有人嚟!!

潔曹！

即刻變得好多嘢講

真係嘈咗勁多

加入碩ssss

我係唔會變心

杓！

笑死邊個打乞嚏

仲要嚇咗碩潔一下

頭先漢係咪熱親條脷

但我聽唔出係邊個

牙碩都係 笑死

佢哋吹多幾下先食啦！

牙嘈條腿

曹杓瞓覺？

點解去日本會係酒店食杯面

無辦法可能唔夠時間？

無時無刻37面既碩b

但好好睇

熟悉嘅角度

想食。。。。

牙漢全程餵食

我都想！

第一張好軟淋淋好可愛好想帶佢返屋企攬住佢然後係咁捽佢個頭

牙潔搓手好得意

勁搞笑明明已經整咗一團喂佢食
潔又要自己做

好小學雞呀佢哋兩個

曜b著住ryan睡衣

我都好想

牙潔唔食得辣?

潔真係好唔食得辣

係

好似之前見過佢有張相，件睡衫啲印花全部都係ryan

亨俊可愛

夜波夜波

又有人

又有人???

邊個嚟咗??

杓頭先出咗去？？點解唔覺嘅

杓

99line真係好相親相愛

恭喜你結束咗無痕人生

尿！

好靚

牙嫂又加入直播

禾醉愛辣

手足！✊🏻

牙潔唔想食個麵 出動埋撒嬌 好好笑

我都覺

後尾佢地笑佢話oneit咁想睇你都唔食???? 佢就即刻爭住食 食完又飲水又抹汗 點解咁可愛

頂

記者好好笑

又kiss

佢食完即刻狂飲水 又hehehaha咁

見到唔小心絲個句先醒起

hoball

返去睇返先！

好得意

救命 你地描述得好仔細好好笑

호버+2

我第一次食呢隻辣雞麵就係同潔呢個樣一樣樣

我覺得99line都好fd同歲親故嘅相處模式係唔同啲

恭喜

仲睇live睇得咁開心

好想快啲出Hq

佢成日因為奇怪嘢出位

快啲追返！

但佢頭先食一啖就頂唔住

你估你覆我3次就驚呀

佢個嘢壞咗呀

多人到....

但佢地去到日本情況就好啲，好似有圍欄

熙熙好好認

好癲..
搵咗陣先搵到佢地係邊
熙熙嘅白色頭同橙色衫幫咗我搵

係口水鼻涕都流埋出黎

你個人都壞左呀 保護嘈b

佢想染金髮呢樣係幾醒目雖然佢黑髮正啲

今日真係好多人

嘈B我㗎

唔好癲🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

奸巴可唔可以認證埋我

多謝熙熙比我認到佢地係邊

好得意！！！！

賭一粒膠係牙嘈！

粗卡

我估係車車或者韓哥

我終於追曬啲po了
留名

棒球少年
如果出手幅就好 一定買哂！

啲comment都好好笑
唔知點解覺得尚自己整都有可能

cr.dalbok_1224

好睇！

我頭先飲可樂，睇到差啲噴可樂

好睇啊呢張！！

屌牙潔好好笑

Cherry planet一直影得好

佢真係好膠好可愛

屌cls

唔知點解無左張gif

Cr. @zzik_2
頂 點解仲有 笑死

一定會有棒球手幅

大笑咗牙潔今日好好笑

奀奀著綠色好好睇

再次憑牙熙個金頭橙衫搵到人

Finding Minhee

餅餅又著短褲

點解餅餅咁夜開live仲要食野

而家先上水 kiss晒所有live
唯有等字幕 火速追番

屌 原來開緊live點解我冇通知 仲諗緊你哋講咩餅餅

而家先上水

我竟然見到 金髮橙衫
牙熙是天生的star 喺人群之中都可以辨認到

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (60) #FLAϟH 天使李洗賑係我粒星星☆*ﾟ

辛苦完一日就要睇仔仔慰勞自己

VICTON全員出演成功
好開心呀 睇VLIVE真係好幸福
btw我想知餅餅對筷子到底點揸